# 緣起

源自公司內部練習專案，靈感來自於以前看到一個名為「最糟糕音量控制設計大賽」的有趣比賽。

簡單來說就是設計奇奇怪怪的元件。

別看這些介面好像很沒用，實作起來反而更難啊！ᕕ( ﾟ ∀。)ᕗ

::: tip
詳細內容可以看看這裡：[最糟糕音量控制設計大賽](https://www.inside.com.tw/article/9591-reddit-volume-slider)
:::

為了實現各類奇奇怪怪的需求，我們會結合各類知識或技術，從最基礎的三角函數、座標轉換，到物理引擎、Shader 等等。

大家如果有興趣的話，就和鱈魚一起來挑戰看看吧！(๑•̀ㅂ•́)و✧

## 感謝支持 💝

![鱈魚感謝您](/codfish.webp)

鱈魚感謝您的支持與指教，您可以：

- 在 [GitLab](https://gitlab.com/side_project/chill-component) 給我一顆星星！

- 和朋友們分享酷酷的元件！(・∀・(・∀・(・∀・*)

- [贊助一杯飲料](https://portaly.cc/codfish/support)，讓我更有體力繼續創作與分享。

感謝您的支持！❤ ( ˊ ᗜ ˋ  )
